# Module VPC

Crée :
- Un VPC
- Un subnet public avec auto-attribution d'IP publique
- Une gateway
- Une route table pour savoir où aller
- L'associtation qui va avec la route table
- L'elastic IP
- La NAT GW permettant le traffic EIP/Subnet